拍拖次數多既女人 = 高首數既車

高首數既牛肺車只會比人玩一排就再賣返出去
唔會長揸
拍拖次數多既女人只會比男人玩 玩夠就飛
除非係高質索女=跑車 靚車 就會有人照埋單 有人照顧

大家同意嗎？

我ok

咁毒撚咪係買唔起車嘅窮撚

普通車高首數7-8揸過你仲會唔會買
就算買都唔會長揸啦
長揸梗係新車/低首數既車
睇得明就明

男人=越擁過越多車越勁
女人就=車

高首數普通車下場一係就劏車場見
一係就放埋一邊爛地自生自滅
生晒草昆蟲入晒去 風吹雨打

拍拖次數多既女人就冇咁慘
最多都係孤獨終老/繼續比男人玩/呃

拍太多次係隨便同唔識自我反省

一個女人扑過100次野，每次抽插500下
咁已經50000下出入
如果拍過5次拖，即係屌左最少500次
個閪比人出入過250000次
每次射既精當5ml，咁已經有2.5L既精比個陰道吸收過

所以玩下就算 長揸不了

條女比人插過25萬次，等同佢比25萬個男人插過一下。。。平均每30個香港男人就有一個屌過你未來老婆亦即係有1000個黑警屌過你條女

如果條女拍過10次拖，起碼要插50萬下先至追得返條數

拍幾多次拖先叫正常

多過1.5次算多

果半次咩黎

正常2次

中出 500 次都生唔到一個仔，佢啲男朋友啲精有問題

屌你老母大寶哥